曱甴：元朗一名男子推跌警員後從商場二樓躍下墮地受傷

【元朗一名男子推跌警員後從商場二樓躍下墮地受傷】

在晚上接近八時，警方接到報案指有暴徒闖入形點二期破壞店舖，故進入商場處理及採取拘捕行動。

當警員抵達商場二樓準備截查兩名男子時，其中一名男子突然逃跑，當時警員因正在處理疑犯，故未能追趕逃走的男子。

逃走期間，該名男子遇上其他警員，警員嘗試把他截停卻反被推跌。其後，該名男子突然跨過商場玻璃圍欄，跌落一樓地面。

該名男子墮地後清醒，已被送院治理。目前他涉嫌襲警被捕，警方正調查他是否涉及其他罪行。

from 曱甴fb

屌，咪撚拎曱甴啲嘢做source。
明明見到係防暴無故推巿民落樓

唔想知d廢話

係警察殺緊香港市民